法國港女食野鍾意走辣 走完又厭無味

真係好撚on9

閱

如果一樣野係得個辣味
本身無食材既鮮味
又無其他適當既調味
咁畀返D味覺退化既人食算啦

( Show Blocked User - 韌挑we士哥 )